如果我發起《抗爭前線交換裝備計劃》，又有足夠市民知道﹙並可能參與﹚，會唔會造成日後舉證嘅合理疑點？

純粹學術層面嘅討論，有冇法律人士可以解釋吓

求解答

求指點

求教導

求解釋

求評議

法律系連登仔呢

律師連登仔呢

大狀連登仔呢

連登仔呢

唔得都解釋吓都好呀

全民gear咪得

集會遊行戴口罩犯法: 驚閪
持有豬咀唔犯法: 不了

真

交換 DNA , 指紋, 只要夠多就做唔到証物